有冇人去食飯就咁著拖鞋 仲要全程磨腳趾搞到隔離枱聞到你啲臭腳味？？？

我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！

本行留名

好能臭

有新嘢狙擊了？

做咩學人

繼續追擊雜雜聲

你話靚女都算 可以幻想下啜腳趾 仆你個街係個阿叔黎！

唯有學你

吹呀

我冇特色 點學

打撚死你

冇特色都係特色

歡迎你去吹腳趾

哈

來

喂

本行認同

快撚過你

快還快
做乜抄鳩本行

因為你太耐

你叫本定得唔得
本乜撚嘢行

你叫收皮得唔得

唔得
本行就係本行

一人少句啦 2個加埋成百歲人

25

得
本行睇在LM巴份上唔同佢計較
btw本行先至18歲

佢82

佢30後黎 體諒下

你成個八歲咁

心境年輕

羨慕死人

靈魂好老

你有冇伸個頭埋去確定真係佢隻腳發出臭味先

撚狗咁撚

有 損埋啲灰甲同腳皮 我好肯定係同一浸味

損完再同你kiss

雖然唔想食灰甲同腳皮
但有得同浮雲哥kiss

咁都制

同浮雲哥邊有得唔制

我輻射樣

我唔係笑笑

哇正扯撚曬